學生同台風嘅關係

有種感覺
冇李氏力場只有學生力場
冇你地冇台風

可以考慮文宣一下，提醒市民，學生嘅力量

革命招風雨